而家有咩工啱5條2嘅垃圾做

Dse得5條2 想搵份穩定嘅工 又唔想入紀律部隊
23歲好迷惘 依家仲要搵得1萬1 唔穩定工時長

Aco

睇老闆好唔好人姐

唔識打字

唔怕死可以去醫院做pca 病人助理，有手就請

咁我地建議啲乜 你都話唔識嘅話 唔撚洗你做好唔好?
書已經讀唔成 手藝又唔去學 而家連練打字都懶
去做鴨啦

你當初唔讀書係咁下啦
垃圾工唔係你做 唔通大學生仔咩

Sorry 係我以前冇學 之後而家一日返十一二個鐘冇時間學

5條2點解要做保安？

WKM II，二級工人，
小六，16,175！

WKM I，一級工人，
小六，17,870！

OA，辦法室助理，
中三，18,795！

CA， 文書助理，
中四，24,070！

ACO，助理文書主任，
中五，31,750！

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！